老衲正式宣布，拜登已經夠票當選

正式宣布衲dee為中華民主聯邦共和國大總統

靜靜地贏唔得，係都要燈死我登？

老納都要強調自己係老納先敢出呢個post
唔係知你fake new 王真係插死你

納ded隻蟻呢？

請轉投侵侵

拜登畀咗好多錢你填螞蟻筆數？

衲dee蟻b死了